依加全球經驗衰退，之前啲泡爆煲，咁who個死黑鬼算唔算手足？

全世界（港台除外）信晒隻死黑鬼
搞到支那武漢肺炎爆到仆街冚球鏟
直頭全世界攬炒
咁隻死黑鬼算唔算手足

算
唔算

其實有時暗黑兵法既野真係睇唔透